黑警有病記得唔好睇醫生

之前唔係打醫生護士打得好過癮咩？
記住中左肺炎都唔好去醫院呀

好撚期待D死黑警中肺炎

肺炎雞尾酒
有無得諗?
唔洗掟
淋就得

如果俾黑警除口罩時記得大大力向佢地咳多幾下

推

黑警仲信黑記? 點解仲要睇新聞 ???!!!